# Лабораторная работа 5

Методы:
- Перцептрон
- Наивный байесовский метод
- Дерево решений

Точность:
- Точность предсказания методом Perceptron: 71.42857142857143% 
- Точность предсказания методом Naive Bayer: 85.71428571428571% 
- Точность предсказания методом Decision Tree: 78.57142857142857% 

Была произведена классификация по игровым показателям классического тенниса. В большинстве случаев матчи всё же могут играться, однако в частных случаях (высокая влажность, высокая температура, плохая погода) матчи отменяют.

![](https://cdn.discordapp.com/attachments/638456948471365662/1059130290381017138/image.png)
Рис. 1.1